入黎幫自己性器官起個朵

驚大家怕醜我以自己經驗舉個例先

牙路：金龍奪（偏幼但長，有少少前彎頂得好入，霸氣名無走雞 ）

2b：月下獨雀（次次老蘭劈到酒晒都起到機，拎李白個意境食字 ）

Nben：人間凶器（入左成排珠，似鐧多過細佬 ）

蓋清：朱古力噴射機

傻西：咩咩妹

好無意境
蓋：過江龍

奔走好很遠

臭豬

神火飛鴉

會唔會越改越似跑馬啲馬名

又粗又長又硬 最衰無啲前灣都唔知起咩朵好

笨柒

巴基之星

卡膠條J：咩咩妹最愛

撚仔

劍嘯長空傲九州

盤古開天闢地

三重羅生門 / 華光輝劍峰🤘🏻

我個名

戇撚鳩

天元突破

臭咩咩

長江一號

無欲

不能超越

山下智鳩

大撚成

小米

撚

條撚叫大大
個閪叫小妹

串過

阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

又改得幾好

拉舒福特：軚盤

Nben：死氣喉

就是本人名也

直直bird極

牙咩典評論我

Pussy

牙籤

占奔周

唔好25啦

含啦柒頭

AE86

主主
主主人

勁力射搶

試過樓上骨起機 顏射自已

睇我名頭4隻字

粉紅:青筋爆裂棍

咩咩妹

長柄妙爾尼爾

長勝將軍

探穴二號

露天打樁機

即刻駁嘴

龍脊

個頭好硬現青筋，又腫又紅，殺氣充盈，就叫人肉惡魔

樓主仲收唔收sp

成個post都好尷尬

反動蹴連環砲

望穿秋水

起勢咁射

威猛之腥

我諗起個fd成日叫自己條撚做十三億人民之光

巨型魔棒

濕鳩liy

八旗大社